想知每次都見到人放火嘅原因

有冇巴絲有其他理解，下面講講佢

地面乾燥，唔係人為

臥底黑警放

冇打中自己人就得啦
有咩問題？

今日放火起防線

嚇鳩黑警
做防線
真勇武symbol

你唔問下林鄭同中共

放咪放 唔滿意？

起防線

關你撚事咩樓豬

仲乜姐你？ 想屌嘅咪講白d lor, 卧底sir

救護車車就係因為你地塞交通而救唔到人 真係好自私